熱狗想求和已經太遲了

直到你地熱青城班首腦全部係生物學上死亡之前，呢場反熱之戰係唔會停，因為你地呢d賤人即使只有最後一口氣都一定會諗方法反咬獨派

你地做既野比左膠有過之而無不及，根本只係無權力既isis，全部去死係你地唯一歸宿

佢地幾時話想求和

做自己野

表面上姐，轉頭就搵果班打手搞9人

不嬲身有屎就話做自己野㗎啦

現在打熱青城係唔俾佢地死灰復燃，今次佢地過到關，大家等俾人全面清算。

一定要迫到熱血時報清盤為止

斬草必需除根

清盤都唔夠 一定要死

蔣光頭剿匪不力最後輸埋江山。